請各位手足謹記 be humble

1. 對同路人
大家都係抗爭者
大家都坐埋同一條船
點解會屌黎屌去
好好地心平氣和傾就可以了
唔討論 唔檢討 點會進步

除非有人故意扮同路人挑起事端

2. 對街外人
最近都成日見到
例如商場有人唱歌叫口號
有路過既人會影相
然後就好多人大叫「咪撚影相呀屌」
點解唔去同佢講兩句
如果佢仲影先屌佢老母
有啲影相既真係同路人黎
無人拍片影相
你點會見到fb咁多片

有一次係有人拍片
比人大叫狂屌
最後發覺係台灣人

3. 對藍絲
屌唔屌就大家隨心
但一心人郁手 就一定要打佢老母

最後
be humble
無論言語上 心態上 決定上
無人係完全100%做出正確決定
多啲虛心聆聽

但有啲搵交黎嗌既
諗下果啲係咪真係自己人

推